點解有d女仔成日都話自己同唔到女仔做朋友

一定要同男仔先frd
係咪博收兵？

係

女人好小器 人前人後兩個樣
寧願自己一個摺埋都唔想同呢啲女做fd

懶係眾人皆醉我獨醒

通常都係姣婆
毒小小既就會中伏鍾意左佢
然後入伍

笑左

娘娘

唔係
係女多就多事非

個個都會咁同你講
但係人前又fd過打band
精神分裂

個世界咁大 女人咁多
總有好心地 唔陰暗
你個心睇人越黑暗
就只會放大晒黑暗面
到最後個個都係衰人⋯

所以我無睇果個post
click都無click入去睇
小妹妹出post

比個籍口自己攞正牌收兵招狗公囉～